一萬億填海只係幫一帶一路埋單

政府硬銷填海都係呢幾個月內既事
咁岩最近支那個一帶一路比人瘋狂CUT單
有邊個? 馬來西亞、塞拉利昂、斯里蘭卡、巴基斯坦、馬爾代夫
一萬億填海岩岩好食晒D 水泥，鋼鐵、基建公司訂單

我都係咁諗
香港呢個地方1997年已經完撚左架啦
等兩老百年歸老 我就賣左幾個物業移民
話撚知到時腥港政府用一萬億起咩
每年交幾萬蚊稅養撚埋d傻頭傻撚屌你老母

睇下到時邊間公司中標 d野又由邊到運黎
起到咁上下又邊撚到出問題 又加錢
屌你老味d錢 用500億搞下 醫療 教育 幫助幾撚大

支那根本一早預備好香港埋單做最後方案
佢地心知香港一定唔會SAY NO

我見冇人開POST討論呢點姐